如果雙方都選擇被愛>愛人 結果會點？

如題 (但都愛對方嘅，只是想對方愛自己多啲)

成日嘈交 因為大家最後都會嫌對家 付出唔夠多/計過度過
結局分手...

冇其他更好選擇的話，還會是在一起呀。

咩都計過度過 呢啲愛太自私啦
無論單方定雙方都咁 呢啲關係都唔會長久
因為愛唔應該係咁 愛係無私既

如果對方愛自己多過自己愛對方 難受概只會係自己